會員北角陳家樂水完12個手足送頭，依家諗住著草去英國揸巴士

我希望呢條撚樣空難死

死唔去嘅話希望流亡英國香港民族代表劉祖達會做嘢 條能樣陷害手足 我哋香港人眾籌比你x咗佢都唔過份

香港人逃亡移民圍爐取暖分享區 (2021-2022年)

#8 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

入去開拖？

carlos，應該係香港做緊巴士車長，可以起一起底，仲以為佢極黃，成日cctoy開po拿正評

走得咁爽即係無罪係身啦
呢D冷氣軍師平時就指指點點,之後就拍拍籮友走人,手足就一係被送中,一係被拉慢慢係香港坐

條友似黑警啦
打手足打到10m一個月拍拍蘿柚走人

Btw雞哥唔開喺cctai?

關我地鄭松泰咩事

水瀨隊進場

爭反哥

幫推

十二隻恐龍去野餐其實幾好聽

（有j圖）要求admin被ban ac

ok收隊

封咗帳

連狗真係快手

波台又贏一仗

?

有冇手足開瘋狂慶祝區？

我地出動洗到佢被bam

唔明

點樣撚到佢貼J圖

考英國巴士牌
一月去英國
有幾難起底

我地入去屌到佢笠水

水瀨隊勁到

水瀨隊（水到人瀨尿）